當年今日 回顧阿仙奴攞飛機杯時 各手足言論

咩阿迪達部署應記一功
咩牙達證明到自己
咩戰術大師
戰術靈活

今日又係自己果啲POST屌鬼？
返去奶人民幣啦

我鏝唔放垃圾

你地班仆街唔係迷達咩 做咩搞到咁

去撐利物浦啦

撚狗=垃圾

Willian: Arteta said he needs me to win Champions League with Arsenal

21/8/2020

阿狗d topic越嚟越唔搶口了

bin乜鳩 一個新上任領隊帶隊垃圾贏鏝車拎足總盃有邊個會唔j迪馬蒂奧當年都係咁

阿狗年年都係咁架啦
開季周圍咬，12月左右隊波柒就收皮

當初有爺爺唔知足，成日以為隊波deserve better
換1個，2個，點知柒左
先發現當初果個原來好好
十足十啲死港女怨呢樣果樣
散左先黎後悔

如果話女人係雞，阿迷就係有棍陰陽人

未開季已贏英超 劍指歐聯 三冠王
班馬撚死撚哂去邊呀 仲唔快d出黎打飛機
前8名都冇 學人自稱big 6

真

陳雲風火輪

馬撚年年都係咁架啦，季初踢個兩場好波就以為隊波宇宙最強，跟住隊波就開始柒到甩轆，然後班馬撚又縮翻入老母西

一向未開季果陣馬撚都係宇宙最強既啦

開季個時達蛇>高普

排榜首添

收皮啦死曼9

其他隊討論點踢好歐聯 聯賽點爭冠 班馬撚十足小朋友咁係則邊嘈生哂 哇哈哈 贏左社區盾勁呀 你地睇下啦 勁唔勁呀 事實係其他隊冇人想理佢 冇人有興趣討論佢個社區盾

好過曼狗4大雞胸
拎水樽影合照

車班老人拎多個歐聯喎仲要首個
咁都有得比？

贏番場咪改番囉

飛機個個都係打咗先㗎啦

拎個足總盃同歐聯比班馬撚係咪輸到傻撚左定係天生智力有問題

講本土重要性足總盃歷史上緊要過歐聯啦

我都明不過阿迷成日J定未來
季到未開已經可以J冠
其他球迷多數J歷史

Hi 老鼠

班阿狗上限係咁

氣焰最大嗰期人地搶唔搶口都要管埋一份

屌你老母包皮

樓主痢狗 大家小心

呢個好笑

駁唔刀

我迷雲黨

on9,連社區盾都勁過歐聯啦駛唔駛拎足總杯比

人地社區盾王者牙

當日殺破狼
今日比狼咬心口

班友弱智

樓主弱智

迪馬帶班老野贏疤拜

拎黎比

啊唔記得左
阿支奴冇捧過歐聯
吃不到的葡萄

達蛇一於今年拎霸氣杯再降班創造歷史

原來係扮老鼠條傻鳩

唔係吹到牙達係天才咩
啲阿森納迷去哂邊

紐卡素班柒頭都一樣，以為自己deserve better
點知柏祖之後唔好講第5，連頭7都未拎過

我哋勁撐布蛇

迪瑪係贏歐聯+ Fa cup雙冠呀柒碌

早排仲成班馬撚

記得早排有阿迷話達sir 勁過高普

達蛇勁撚過高普

吹到戰術天才

哥狗當年曼城咁勁都係全靠達蛇

London is Red?幾撚時red過啊 睇過

見到班傻閪po頭拎飛機杯嚟j就想笑
人地拎聯賽拎歐聯都未試過j到咁

記得開季果時班馬撚狂串痢狗 點知人地痢狗依家就算殘陣都遠遠好過阿記

咁曼聯都差唔多既

係勁過喎 達蛇無錢洗半季就有盃

Pepe張卡咪RED

So? 而家去左邊呀傻西
死番車個狗竇啦

好波囉囉

白禮頓都然唔到

你露哂底扮岸鳩阿迷黎反阿

是撚但啦
你班人點講就點講
我琴日果場之後都反達了

車狗果時拎歐霸都無佢地咁癲

死車狗正賤種

又話達sir好勁？

呢個仇我哋廠迷第日一定會報

年年未開季都排緊第一 唔J唔通留返開左季排15先黎J？

季初班阿森納串到
依加扮死狗？

要推幾耐

上錯賊船

死去撐利狗啦
不過我阿下季屌打返利